堅堅....堅....大獲！！！！ 香港信貸評級又跌！！！仆街啦！！！

你地仆街啦

咪又係燈到升

入定7200先

今日跟你玩
賺唔少

冇喇冇喇

借大耳窿掃牛

Molamola

識貨啦你條pk仔

[各區整合] 721 半週年活動 — 各區整合

股災 啪啪啪
股災 啪啪啪

股災股災

今晚政府咪又靜雞雞出聲明反駁

又暴力救市

升到仆街

不如麵仔燈鳩政府啦

熊熊哈熊熊哈

媽咪哥媽咪哥

仲諗住要回多一兩日添
咁快就升

影響到整體競爭力，不過其實中下階層影響細嘅。
We burn, you burn it’s us.
We 應該要係香港中下階層，You 係中國經濟。咁攬炒一齊死先值呀。

你個燈神又暴力救市

兩師兄弟一齊發功
今次個市仲唔升？

麵仔仆街啦

借位黎宣傳下先，不如麵仔去燈爆哂d仆街

鏗鏘集整左條片講套丁，原來係專業清算師做把關, 你班鄉黑都有今日，60萬賣到1000萬，中間食埋食埋幾多水黎揾黑社會打人

支持下rthk同專業清算師啦

叫大公國際為香港整個俾AAA更勁 SS class 囉

跌到8000點先識戴口罩

媽咪哥我想過年前賺返筆

Cow cow hahahahahahahahahah

麵仔好野

Push
個市真係好差
救得一個得一個

唔好睇少個評級
呢d rating agency 對信貸同經濟有直接的影響力架

[行動post] 立法會選戰打都唔打就話輸 對得住死去既手足咩?

不問價入牛

仲未夠低

正

要繼續加油啊
集會遊行黃色經濟圈
全部缺一不可

樓主靜靜地ok? 咪燈

你係咪有無限金錢?

靜啦

仆街

齊仆街lo窮L必勝

有排回到6.6啊面仔

約左睇樓未

聽日政策市
一定大升

麵仔我心臟差，唔好耍燈啦好嗎

降到A先 有排降

38000 不解釋

點解仲係Aa3咁高？

半年內第2次

今次咁都有得升我同你含

虛火黎姐，5號跌到10蚊，太古城500萬一間先驚啦

我信呀 今鋪跌了
麵判日

7500

之前食屎單野都未找數

但轉返做穩定

股災點算

含咩先 講清楚好喎

啱～睇夜期無哂力，今舖希望唔好俾你燈到

你條仆街咁燈法，香港政府幾時先玩完
成場運動比你搞散啦

777: 我絕不能接受

聽日不問價入牛

大家幫手宣傳下，ig,fb,tg,Twitter 同你身邊既朋友。

北京2022年冬奧會企業贊助商不應享有稅收優惠
27 號又到期, 仲差約 17028

新白宮聯署：計劃香港雙普選

加入工會

今日跟你買跌賺到笑

希望股市升定跌你都賺大錢

港燈又升。。。？

咩來？

麵神幫撚完港共未

支那從來都唔信外國野
外國勢力又黎亂噏，快手叫班支那廢老托市啦

年頭燈到以家，咁多單野個市都沒跌，仲準備上三萬

面仔隻7500咩價入

Moody’s downgraded Hong Kong’s credit rating one notch to “Aa3” from “Aa2” on Monday, saying its view on the strength in the Chinese-ruled city’s institutions and governance is “lower than previously estimated.”

Anti-government protesters attend a rally to call for democratic reforms in Hong Kong, China January 19, 2020. REUTERS/Tyrone Siu
The agency, however, moved its outlook to stable from negative.

“The absence of tangible plans to address either the political or economic and social concerns of the Hong Kong population that have come to the fore in the past nine months may reflect weaker inherent institutional capacity than Moody’s had previously assessed,” the agency said in a statement.

The agency also said that there has been a lack of clarity from Hong Kong’s government on its response to the direct council elections late last year that saw pro-democracy candidates win by record numbers.

“Pressures on Hong Kong’s institutions undermine its credit profile directly,” Moody’s added.

In a statement on Tuesday, Hong Kong’s government said it strongly disagreed with Moody’s assessment and was “deeply disappointed” by the decision.

“Although Hong Kong has faced the most severe social unrest since its return to the Motherland in the past seven months or so, the HKSAR Government, with the staunch support of the Central Government, has firmly upheld the ‘one country, two systems’ principle and handled the situation in accordance with the law to curb violence on its own to restore social order as soon as possible,” it said.

Moody’s said its stable outlook reflects Hong Kong’s superior fiscal strength and consistent macroeconomic stability.

The agency’s move comes as many Hong Kongers continue to take to the streets, with thousands gathering in a central park on Sunday calling for democratic reforms leading to clashes with the police.

Protests escalated in June over a since-withdrawn bill which would have allowed extraditions to mainland China, where courts are controlled by the Communist Party. They have since broadened to several demands, including universal suffrage.

Moody’s called the response by Hong Kong’s government to political demands by parts of the population and concerns about living standards, housing costs and equality of economic opportunities to be “notably slow, tentative and inconclusive.”

The government said it was “proactively” engaging various groups of people through dialogue.

“The persistent social unrest reflects that there are deep-seated problems in society in Hong Kong, on which the Government will conduct an independent review soon,” the government statement said.

In September, Fitch downgraded Hong Kong’s rating to “AA” from “AA+”.

跌左500點

破燈

好燈

要俾貴息借錢

升你入棺材

升災

點解國家隊唔托市
唔係好鐘意同國際作對架咩

大dodo

貼隻7500黎睇下，仲揸住既話今次你都幾忍得

麵仔俾人夾成千點而家差唔多返家鄉了

7500係槓桿etf,落番28000麵仔一樣要蝕

麵神底28000左右

麵囝點睇匯豐，搞到咁大鑊

先睇10蚊

不嬲睇緊萬八

信用評級有咩用

落港共面

其實我都唔知-.-"